當光復區議會後 下一步就係光復立法會同光復工會

今年工黨當選人數7人參選 7席全取
相反工聯會62席只有2席

證明勞工運動資源未來會相對地多咗
要把握機會光復工人運動

2020立法會必定會係苦戰
暫時民主派有五成一人支持
獻世派有四成七人

配票上我地立法會輸硬
但呢一年係有機會扭轉局勢
邊個估到5個月內可以多咗300席

另一邊箱 工會都係一個制度外嘅下而上改變

加上好多廢老廢藍都係做緊基層工
工會絕對值得搞

唔好講咩唔值得拉廢老票 除非你想立法會慘敗 否則一定要拉票

工會都係要同立法會一樣同步進行
因為兩者不可分割

以往波蘭甚至南韓社運之所以成功
係因為政社勞工合一

依加我地制度外要勇武 制度內都要勇武

抗爭要繼續 長期戰要進化同食住上

光復工會
光復議會
光復香港

如果2020未雙普選又想光復立會就一定要攻功能組別，而功能組別就一定要加入大工會。現時較易攻破係飲食界定埋體育，出版嗰個界别仲有零售界，即係廿蚊張定埋馬逢國嗰個

推
制度內有人 先可以繼續支持制度外抗爭
否則個進程會慢好多

區選只係開始
危機意識一定要有
立會要出盡奶力

否則失去嘅手足會面臨好大危機

制度內外都要救

之前有人出過post講過詳請，同埋轉功能組別仲有一年時間